有冇人秒回下

好似好耐無見

我摺埋咗

做咩事

Yes

個人好迷惘

好耐冇見

Halo

中出妹

你個名

頂
做咩又提起我傷心事

狗姐姐

金仔

好耐無見啦

係呀

掛住你

多謝你

利利是是

做咩要消失?

推狗姐個po

我又推

$100封？

皇上

得你地

你幾時改名

狗姐 做咩唔訓

訓唔著

我地記得你嘛

明天睇早埸,sleep lu

多謝單身狗

咪啦 weak!

真毒報到

多d上啦/tg我囉

掛住我 ？

識你嘅咩我

買左明天同後日嘅飛一個人睇

係呀
你有冇

浮雲仔

睇咩戲！

有阿 你睇我4點幾仲跑上黎回你

我扮熟姐

狗姐心情幾靚喎

痴線
愛死你

我連tg都少開咗好多

見到你

銃夢&lego

我del左添

有fd話前者好睇
我都想睇lego

慘啦 咁點tg你
想fake我

狗姐好好

一齊睇

Always

你買晒飛

暗戀了

唔好 我受唔起

一係為你裝番

驚了？

唔使啦

係 驚俾你啲女女打我

冇女

搵

狗姐有冇介紹

入到場一齊咪ok

坐

好少上水

你加我咪裝 平時都冇人tg我

冇呀

係邊睇

等你

咁有面咩我

5點啦！

為何
我應該被世界忘記咗

咁點算！

嘩屌

見係你炸

快啲訓！

有冇人join！

咁好

唔喎 就係要等你

屌的一聲除舊歲

我！！！！！！

515訓

如果你係男人就好
甜到

宣佈左未！！

未

我都就瞓！

早啲訓！！！！！！

點解！！！！！

聽日放假 晏晝食咩好

多啲上水比我甜下

夜訓皮膚唔好

想食譚仔

放假一定係要訓到唔洗食lunch

但我皮膚好好

知道
得你等我

仲有冇其他想睇?

你好勁

唔覺

errrrrr
Glass

好滑

好串

我睇左

我好啲

如何！！！！

你仲滑

辣支都有過黎推post架

你是最好的

好睇

期間限定

我知呀 係我冇上水

無摸過

咁大頂高帽

睇左

去睇先

佢訓醒就會狗衝過黎搵你

有無其他

下次摸下

你睇開戲？

又唔係女

係咪呀

冇野做嘛

um
仲有咩揀最近

摸我

唔使返工咩

應該會

未必

btw我韓國果套都睇埋

係咪比我摸

你又知

唔駛食lunch都要食dinner架
唔通又M記過世界咩

廢青嘛,20號去東京玩

呢套都想睇

你屋企搵野食 煮個麵囉

直角

90度

公仔麵算啦

join

都唔錯架

Yes 叻女

wow,轉新工?

再睇

裸辭

訓未！

我宣佈
全部人515要訓！！！！

係靚女就陪你再睇

之後去旅行?

咁唔使睇都得

咁冇自信。。。

真心
我係柒

要沖涼先

快啲！！！！！

岩岩冇平機票

仲有2分鐘！

今朝冇買到
頭先再睇就貴咗

快啲訓呀

又唔好咁講

你快啲訓先 我沖埋涼訓

之前有快閃呀

又係外協呀？

好啦 乖呀你要

我閃慢咗

邊係

真係

外表協會

瞓lu

唔係

遲咗

係

想約你

real sleep la

歪

Goodnight

想見

但我要求算低。。。

u too

約未

圖

我都訓 好攰

又拒絕

暫時搵到依張

叻

我未減肥

辣辣

咁快摺埋

新年上一日水先

睇完戲啦你？

大家咁話

狗姐有冇去拜年

有呀 一陣都要去
啱啱先訓醒

On going la me

睇完啦 ok ar,佢留左個尾,應該出第二集。

btw john wick第3集5月上

Good
祝你逗多啲利是

真咩 咁3月有戲睇

琴晚咁夜訓
我俾呀爸呀媽嘈醒

captain marvel

我瞓左2個鐘炸。。。。

去睇

你睇戲嘛

go go go

靠奶茶精神d

你自己去

黃色咩嚟

我應該forever alone go

估下

陪下你啦

狗姐

爛屎

早晨呀辣辣

咁多謝

hi

早晨
新年快樂 身體健康

ching個名

唔要算
死人外攰

*協

真架？
我估中咗呀？

你都係呀
學業進步 快高長大

單身狗 新年快樂

多謝狗姐

想打牌啊 組團啦

男神
恭喜發財搵多啲

一齊坐又無所謂嘅

支竹加豬皮

豬年快樂

小辣

乖

我唔識打

好賤

唔食豬皮

你成日唔上水

交學費學下

我摺

不了

唔好摺啦
覆我tg laaa

傻豬

我今日未開過

而家開啦

祝你早日搵到女朋友

冇野食

臭狗

好呀

慘了

做咩

掛住我木

Join

掛
你係我衣櫃入面

好肚餓呀！

0/10

好掛住你

我都好掛住你

慢慢食呀

我毒

55

又唔要呀

食完打牌去

派利是未

我地一齊

咁開心

你派俾我未

你都唔毒

買咩上去好

我真毒

嘉頓雜餅

你有街出

會比人打

買咩好 快d諗

藍罐

溝

我好悶

我有野要宣佈！

岩岩訓醒？

係 而家起身食野

支大大

你同辣支先係支 我係

你訓到咁晏

訓到3點幾好似 8個鐘咋嘛

有街出玩到天光先返屋企

係屋企咋 毒撚無朋友

我呢幾日 日日係屋企

再見了。拜拜

我聽日要出去啦 無得係屋企癈

你還有我

後日返工啦

仲有大家

我呢咁

我都係

你包括係大家入面

好傷心
我啲假期

聽日有咩做啊

執屋

但香港唔係全球入面

今日唔執?

都有執

你屋企好大架?

買左盒餅

唔係啊

曲奇？

教你打

咁都叫賤

好食wor

del左佢輕鬆d

你都係

一見到絲打咁講就驚

毒咩?

點打

你衰

你唔係dl返咩

又驚

唔衰女仔唔鐘意

哥哥請你食啦

我愛樓主

見你唔加tg咪del左

通常咁講真人會似catgirl

輸左兩舊幾

對你黎講 少少錢ja

日輪餅 兩舊幾

唔知好唔好食呢

又係

唔食

冇啊 應該ok ga

而家加

下話

我贏咗

我發覺無女仔鐘意好男仔

咁請你食腸

咁我down番先

唔敢再試

都係

廚師腸

你搞掂話我知

之前試過？

世界真係痴左線

德國自家大肉腸

finished

加個tg見到相姐

點解會咁

唔要

搵返先

車

上帝也瘋狂

請食飯

廚師腸其實好咸。。。

毒呀

真 做mk仔吧

冇膽約出街

做仆街仔都得

食盡所有女

樣毒?毒韓星

由內到外
由頭到尾

等如好女仔冇人珍惜

學緊

我發覺無男仔鐘意好女仔

去呃人d豬仲未做得出

真

我仲想身體健康

有冇咁嚴重

做左有得食

那有好女仔?

我

如果你唔做
佢比下一個男朋友食埋隻豬 玩晒所有招式 仲中出埋

唔會有

良心接受唔到

那有好男仔？

唔通你試過

我好女仔

問題係依家冇女仔係新品,好濫咁。。

sad but true

慘慘

here

新品？

有絲打講過絲打好大食

any prove?

first hand

有咩問題

冇試過
我毒撚

幼稚園啦

一齊做

你問再見啦。拜拜

冇,無遇過姐,sad.

我禦姐控sor

haha

你識下佢地就得

即係咩

拜拜ching召喚

人地有仔無計

姐姐控

pls answer the questionm

So sad

question

哦～～～有咩好

我唔識佢喎

我唔做sp架

成熟

冇叫你做

sp

扮政府部門

笑左

so 咪sad but true

bb

ff算,現實唔敢有。

14號就黎啦

喂

咁所以呢

星期五

無錯

好sad姐

仲未慣？

星期五happy hour？

慣

4分1個世紀了。。。
都唔慣,個心穿左個洞

ok

我唔飲酒

渣架

咁快啲搵

其實自己一個更開心

你2個人 飲到一個tower?

好嬲喉

想搵女朋友

睇唔起我地

搵唔到呀!!!((

點會

可能係佢唔飲得

唔係咩

totally disagree

同我爭

如果可以...

會咩

一杯紅酒wink

點解

我飲開一支

無如果

bear酒都唔掂

我實贏

飲飲下就唔會

又恰

你係咪飲一啖就

我飲開一箱

教我

有酒精嘛

我個fd都大半罐 佢唔會一啖掛

你飲好高濃度咩

證明你未需要過愛姐

無女

唔知

灌 唔好諗

自由自在

你唔識醉？

sure

少少

成支吹

牛你

come

牛

fast

牛咗

受？

no

我成日都好想嘔
點算

食錯野？

一食飽就咁

做媽媽了

你係咪成日唔比飽飯佢食 整到佢唔慣食飽

點算

都算係

生

冇爸爸點算

媽媽唔好唔要我

冇辦法了

夾娃娃

唔好

Why

孽

好似係

is

Bb好橙

點

贏錢 開心豬

開心

要請食飯了

見者有份

好悶呀

咁開心錫我一啖慶祝下
如果唔係成年都會輸架啦

見到先

我食緊飯

邊有人咁

你呀

你咪會囉

快kiss me

但我想食

唔喎

冇人搵我做ptbf

咁夜

喂 咪搶生意喎

幾錢

我有的是囗技 客路唔同

次次啲po都咁鬼快就討論已完

想俾錢

50蚊一個鐘 包野飲 野食自己比ok

真？
來呀 30min 包1Q
純攬住傾計也可

咁又係 大時大節唔好斤斤計較

呢個唔會

貴咗啲

自出
低過200拉倒

😢 包三餐唔收錢ok？

你睇下負皮多到

$1

包1餐 陪全日

我未刷牙

3負叫多？

你繼續返去做全職啦你

唔多

屌你

包2餐即做

幫你刷

除褲 除衫

1餐

買假鳩先 等等

1餐半

我有 專係嚟屌你

做咩?

請你食

1餐 要唔要

喳

知驚？

冇

新年快樂

好驚

祝你快高長大

高過你先

咁仲唔快啲含我？

你應該高過我

太細 點含

無人性

你幾高?

唉 算 1餐半

食

deal

咬斷

me163

你高就俾多半餐你

差唔多啦

唔咁心啊
我多兩cm就另一層次了

咩層次

唔高呀 得173😢

要拜年 有冇絲打想做住我女朋友先

就係比其他女仔高啲嘅感覺啊

都okay

又肥又柒得唔得

自貼先

我識好多170

兩餐分一世食得唔得？

有j得唔得?

玩我

仆你個臭街 你口細炸

點分

刀ok 似女嘅就得

好大喎我

又唔自貼

有人見過我

貴圈。。。

勁到

妖
以後唔入嚟復

佢地勁

冇人想見我

你最大 唔好走

依加幫

再撚興我就走

我就返到去

Ching好唔純品

知道
你話點就點

你講咩

ching幾歲?

又拒絕我

15

快

咩2c

你都未黎me度

係你拒絕我

唔住慈雲山

果度有我地既回憶啵

衰仔
要咩女朋友見家長啊
唔準早戀

我都想戀

仲唔除褲俾我屌屎眼？

一次食一啖

Nooo

Okok

😂😂😂咁都得

無話唔得

仲有俾啲利是錢我洗下
要買部球鳩

168

女仔?介紹介紹

我冇

抖完一日 聽日開工大吉

勁

Bb!

Here

好好好

佢地要180

我都要返

Love uuu

真錢呢

$10

要唔要

咁算了。。。

除非真係好啱 如果唔係 佢地多數都要高過自己

應該冇機lu

俏俏語

狗姐我愛你

睇嚟係

錫啖先

早晨！！

心情幾靚喎

好似你心情靚啲

佢溝到女嘛

咁你呢

上緊堂

武磊

邊有

我都返緊工

原來係咁

no need thank

有錢都唔要

招客 包含半粒鐘+出一次
有意tg

Yo

好頹 好想喊

衰咩

覺得自己好無用

咩都做唔到

例如？

毒j想搵個人出街都搵唔到

自己出囉

毒毒邊敢自己出

小金

習習

做咩藍

頹頹的

唔好頹 比你咬啖

想咬人

伸隻手指比你咬

點仔

聽日初四啦

想咬手臂

垃圾學校 聽日開學

番工啦

比你咬

唔好返

走堂 但冇節目

放假

聽日去行山

開心番未

我番工+遲收工

後日番工

約人

咁點算

忍酒

唔g

忍咗少少了
三個人 一支紅一支白

有無去街散心

忍哂啦

帶多一箱黎

又忍

係屋企生菇

join？

戒 唔忍

你帶黎 我同你忍

weak

出街行下散下心啦 好似我咁去睇下星星

戒

唔好帶好難忍個啲阿下

即係邊啲

唔知 但係忍過有啲好難忍

最近忍多左

我都想睇星星呀

你個頭有無地方無咁光架 我好少去個邊

有 但好遠

一於過去啦 我個到都好遠

浮雲大哥

細佬

你型了

why

聽日去

夠靚仔

唔夠

Good

支

想重刷？

join?

我係咦咦

下世唔做人啦

go where

你係咦糧

睇星

真心中意我條手鍊

wt

me no 而糧

型了

where

so easy
my home can

威了

騎牛牛個到

see star

u is 咦糧

so far
me no回鄉證

me no

囂張

no know

u is

可以食牛牛喎

no can

I want la

no want no do

好吧

乖乖地 聽日睇星星就開心

睇星好舒服

係 吹海風睇星星

AAA

bbb

ccc

睇左,球場熄燈果時見到好多

毒絲冇朋友 個個都拍拖

好正呀

住村屋表示成日係西鐵站行番屋企段路見到好多星星

我表示 好羨慕

搬過黎囉

邊有錢
我依啲又窮又毒又肥又樣衰
要咩無咩

你仲有我地

好傷心 好唔開心

咁呢幾日過年好多人都要拜年又難怪既

唔係呀

睇邊套

唔識

想搵野做下 出下街啫
放四日 四日都係屋企 會生菇

你平時有咩做/鐘意做D咩

放平日既話可以瘋狂行山
最鐘意平日行山冇咁多人

係時候搵番啲野搞下

識番男朋友

BTW應該轉頭出去行山

自己一個會更好呀
真開心

不過岩岩食完野又有D眼訓

我一間都瞓多陣

我屋企今日冇人
屋企人過去澳門

澳門

佢地去搭港珠澳

澳門不了,又冇野玩又多人又迫

去澳門都係賭多

係掛
叫左佢地記得買D牛肉乾番黎

想食
求 啖

點解今日要返工
點解!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

年初四咁樣

過黎囉

btw突然好多雲 應該都行唔成山
搵d indoor活動做下

好想食
有咩搞

好眼訓

訓下教
諗緊出唔出去睇下有咩戲好睇

狗姐姐
我今日放假呀 搵你玩得唔得

咁突然
我返緊工

最近啲戲
我除左銃夢 其他麻麻

陪你講嘢

咁你唔去睇？

想睇glass 我仲未睇

好野

最近嘅戲院係好遠
如果住個邊有嘅 我應該放假就會去睇

接我放工

睇左了

好啊 幾點邊度等

閒日去睇既話好正
冇咩人去睇

6點 有牛個到

好多地方都有牛

有緣就會見到

好睇?

ok
不如不見

BBBBBBBBBBBBBBBBBB
新年快樂! 身體健康!

幾時先會有

下星期就情人節
但冇女朋友

成日覺得有d人係有人APPROACH你, 你又嫌三嫌四唔鍾意
好啦, 到冇人黎啦, 又自己叫晒春

自己都唔知自己想點, 冇人幫到你
咁就摺埋啦

咩幾時先會有

我都冇女

搵日睇!

戲院

對唔住囉

有人approach

笑番就原諒你

唔可以咁

笑唔到

順其自然啦
但我表示

同人建立一段關係好攰

出去食壽司

我都無

依個真 會怕

唔想郁 琴晚好夜先瞓到

我呢我呢

咁訓多陣 夜晚出去食壽司 跟住散步去睇星星

大佬

無女仲好啦 今年又唔凍 唔洗取暖

咁我要仔

但我琴日晏就到依加都未食野

我受

做咩唔食野

已經力已盡

牛到女了

琴日朝早食太飽 一飽就全日到依加
你都知我放假一日一餐

好怕又再次付出完得個吉 心仲要比佢傷到爛哂

食少少野再去補眠

BB

你買比我

你派俾我啦係都
我見到有女

浮雲仔會唔會話我牛哂啲女

番緊工 就黎要做野了

唔理佢

1001

仲係床

好

未到

你快啲起身食野 再唔食一陣又胃痛

有女好威
你派利是俾我未

講我知